[開定先] 公投 睇完垃圾讀完廢話之後 你仲出唔出黎

大家浪費左咁多時間/數據去睇件垃圾講廢話之後, 公投下大家會唔會已經原諒左條撚樣同埋大家會唔會繼續爬山

正評 :乜佢有講過野咩, 梗係出
負評 :我原諒左佢了, 所以唔出

我身先士卒正評左先

推

原你老母唔好諗住派完錢就可以當無事發生過

五大訴求 缺一不可！

係唔係都出㗎啦！

佢有講過野咩

所以要正評